有得瘦邊個想做美極！

成日都好肚餓 又好想食肉，但食左就肥可以點啫我呢排為減肥已經冇食夜晚 但真係好餓，依家又好想瘋狂食啦

做gym咪唔驚肥囉

唉 明明9點食左一個水果盤諗住食清d 結果12點失去理智衝落街買左個m記😭脆香雞翼好正 麥樂雞新既汁都好正！

我都食左宵夜

我小腿肌好勁 係咪會越做越粗壯？

早d訓啦

搵我同你操 我唔主張練腳同食藥

有幾肥啊

食菜啦